出旺角救記者，畫面會靚到全國左膠j出血

出去同差佬講道理